澳門得罪東方日報d咩 係咁追住黎咬

澳門XXXX，衰過清朝

因門

衰過清朝

呢句唔知點解好好笑

x2
見到『衰過清朝』都笑咗

澳門亂象
澳門亂象
澳門亂象
澳門亂象

好似係前排打風之後，禁止記者入境採訪。

又唔係針對東方一份

澳朝

澳門xxxxx衰過清朝

係唔係有東方高層俾澳門被拒入境用每日一篇玩報復

因報除咗怕共匪，猶差＆誠誠外，基本上個個都敢得罪

癲狗咁狂咬 但近期輸左畀連登仔 雖遠必誅

唯獨身為執法人員的警察，犯罪率卻「一枝獨秀」。

呢啲小兒科啦，睇吓因航同消防既下場

實捉到你

澳共都係共姐

其實東方班記者係咪弱智

成版都係澳門亂象

過大海輸左掛

其實佢老總可能暗中中意游b

幫員工出頭

咁其他報紙冇佢咁小氣嘛

腦魔

仲有郵政署呀

垃圾澳門狗

仲有食環，郵局

呢間特別小氣嘛

個策略幾好，香港人咁欺善怕惡，尤其記者呢行唔做癲狗實俾人踩到上心口
之前港鐵淆到即炒個實q，俾著係第二間報紙睬你都傻

過一排又輪到「上海仔」

澳門狗

仲有曾蔭權呢

東方無乜敗仗 喺追擊人方面

之前出律師信俾連登刪文
結果俾連登仔玩到收左皮啦

東方日報成個怨婦咁成日都釘住一樣野黎屌

澳亂

咩嘢叫俾連登仔玩到收左皮

呢排袁國強